Title: Panicum virgatum L. var. virgatum
Description: Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?php
Date: 29/6/2021
Keywords: cms
Category: Y-Solowarm
Author: Demivee
Tags: cms
Published: true
Background: #b179b8
Color: #b9aa5f
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quid est igitur, inquit, quod requiras? Qui ita affectus, beatum esse numquam probabis; Dic in quovis conventu te omnia facere, ne doleas. In qua si nihil est praeter rationem, sit in una virtute finis bonorum; Restant Stoici, qui cum a Peripateticis et Academicis omnia transtulissent, nominibus aliis easdem res secuti sunt. Duo Reges: constructio interrete. Morbo gravissimo affectus, exul, orbus, egens, torqueatur eculeo: quem hunc appellas, Zeno? Immo videri fortasse. 


	Se dicere inter honestum et turpe nimium quantum, nescio quid inmensum, inter ceteras res nihil omnino interesse.



Aliter homines, aliter philosophos loqui putas oportere? Summum a vobis bonum voluptas dicitur. Sin aliud quid voles, postea. Nam quid possumus facere melius? An tu me de L. Venit ad extremum; 

Inquit, dasne adolescenti veniam? Princeps huius civitatis Phalereus Demetrius cum patria pulsus esset iniuria, ad Ptolomaeum se regem Alexandream contulit. Quae cum dixisset, finem ille. Praeclarae mortes sunt imperatoriae; Nunc ita separantur, ut disiuncta sint, quo nihil potest esse perversius. Sed ille, ut dixi, vitiose. Traditur, inquit, ab Epicuro ratio neglegendi doloris. Istic sum, inquit. 


	Si verbum sequimur, primum longius verbum praepositum quam bonum.
	Quem quidem vos, cum improbis poenam proponitis, inpetibilem facitis, cum sapientem semper boni plus habere vultis, tolerabilem.
	Nonne odio multos dignos putamus, qui quodam motu aut statu videntur naturae legem et modum contempsisse?



Quam tu ponis in verbis, ego positam in re putabam. Quare attendo te studiose et, quaecumque rebus iis, de quibus hic sermo est, nomina inponis, memoriae mando; Nam de isto magna dissensio est. Quoniam, si dis placet, ab Epicuro loqui discimus. Cenasti in vita numquam bene, cum omnia in ista Consumis squilla atque acupensere cum decimano. 


	Age sane, inquam.
	Duae sunt enim res quoque, ne tu verba solum putes.
	Nunc vides, quid faciat.
	Non ego tecum iam ita iocabor, ut isdem his de rebus, cum L.
	Confecta res esset.
	Qua tu etiam inprudens utebare non numquam.
	Haec dicuntur inconstantissime.
	Piso, familiaris noster, et alia multa et hoc loco Stoicos irridebat: Quid enim?



Sin kakan malitiam dixisses, ad aliud nos unum certum vitium consuetudo Latina traduceret. Restincta enim sitis stabilitatem voluptatis habet, inquit, illa autem voluptas ipsius restinctionis in motu est. Quo modo autem philosophus loquitur? Hoc est non modo cor non habere, sed ne palatum quidem. Istic sum, inquit. Respondent extrema primis, media utrisque, omnia omnibus. In qua quid est boni praeter summam voluptatem, et eam sempiternam? Pauca mutat vel plura sane; Nescio quo modo praetervolavit oratio. Tollitur beneficium, tollitur gratia, quae sunt vincla concordiae. 


	Sed quot homines, tot sententiae;



Haec et tu ita posuisti, et verba vestra sunt. Si est nihil nisi corpus, summa erunt illa: valitudo, vacuitas doloris, pulchritudo, cetera. Cum salvum esse flentes sui respondissent, rogavit essentne fusi hostes. Sin dicit obscurari quaedam nec apparere, quia valde parva sint, nos quoque concedimus; Nos commodius agimus. Venit ad extremum; Atqui reperies, inquit, in hoc quidem pertinacem; Confecta res esset. Quis istud possit, inquit, negare? Primum divisit ineleganter; Eam tum adesse, cum dolor omnis absit; Nam ista vestra: Si gravis, brevis; 


	Cuius ad naturam apta ratio vera illa et summa lex a philosophis dicitur.
	Claudii libidini, qui tum erat summo ne imperio, dederetur.
	Et ille ridens: Video, inquit, quid agas;
	Scripta sane et multa et polita, sed nescio quo pacto auctoritatem oratio non habet.




	Perge porro;
	Quid autem habent admirationis, cum prope accesseris?
	Recte, inquit, intellegis.
	Quaesita enim virtus est, non quae relinqueret naturam, sed quae tueretur.
	Recte, inquit, intellegis.
	Progredientibus autem aetatibus sensim tardeve potius quasi nosmet ipsos cognoscimus.
	Refert tamen, quo modo.
	Odium autem et invidiam facile vitabis.



Virtutis, magnitudinis animi, patientiae, fortitudinis fomentis dolor mitigari solet. Sed ad bona praeterita redeamus. Facit enim ille duo seiuncta ultima bonorum, quae ut essent vera, coniungi debuerunt; Universa enim illorum ratione cum tota vestra confligendum puto. At enim hic etiam dolore. Scientiam pollicentur, quam non erat mirum sapientiae cupido patria esse cariorem. 


	Quod autem ratione actum est, id officium appellamus.
	An eum locum libenter invisit, ubi Demosthenes et Aeschines inter se decertare soliti sunt?
	Qui-vere falsone, quaerere mittimus-dicitur oculis se privasse;
	Hoc est non modo cor non habere, sed ne palatum quidem.



Itaque quantum adiit periculum! ad honestatem enim illum omnem conatum suum referebat, non ad voluptatem. Restinguet citius, si ardentem acceperit. Nunc haec primum fortasse audientis servire debemus. Efficiens dici potest. Cur haec eadem Democritus? Negabat igitur ullam esse artem, quae ipsa a se proficisceretur; Videamus animi partes, quarum est conspectus illustrior; Ut optime, secundum naturam affectum esse possit. 


	Cur igitur, inquam, res tam dissimiles eodem nomine appellas?
	Quasi ego id curem, quid ille aiat aut neget.
	Sed vos squalidius, illorum vides quam niteat oratio.
	Octavio fuit, cum illam severitatem in eo filio adhibuit, quem in adoptionem D.



Vide, quantum, inquam, fallare, Torquate. Quis suae urbis conservatorem Codrum, quis Erechthei filias non maxime laudat? Illud dico, ea, quae dicat, praeclare inter se cohaerere. Oculorum, inquit Plato, est in nobis sensus acerrimus, quibus sapientiam non cernimus. A quibus propter discendi cupiditatem videmus ultimas terras esse peragratas. At hoc in eo M. Si enim ad populum me vocas, eum. Sed ad haec, nisi molestum est, habeo quae velim. Pisone in eo gymnasio, quod Ptolomaeum vocatur, unaque nobiscum Q. 


Necesseque est, si quis sibi ipsi inimicus est, eum quae
bona sunt mala putare, bona contra quae mala, et quae
appetenda fugere, quae fugienda appetere, quae sine dubio
vitae est eversio.

Quibus rebus vita consentiens virtutibusque respondens recta
et honesta et constans et naturae congruens existimari
potest.



Nemo igitur esse beatus potest. Itaque nostrum est-quod nostrum dico, artis est-ad ea principia, quae accepimus. Aliter homines, aliter philosophos loqui putas oportere? Et si turpitudinem fugimus in statu et motu corporis, quid est cur pulchritudinem non sequamur? Quae cum dixisset paulumque institisset, Quid est? Universa enim illorum ratione cum tota vestra confligendum puto. 


Nec vero potest quisquam de bonis et malis vere iudicare
nisi omni cognita ratione naturae et vitae etiam deorum, et
utrum conveniat necne natura hominis cum universa.

Quis, quaeso, illum negat et bonum virum et comem et humanum
fuisse?




